<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Love Dream Repeat | Angélica Santana Diseño Creativo</title>
    <link>https://angelicasantana.com/es/blog/</link>
      <atom:link href="https://angelicasantana.com/es/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Love Dream Repeat</description>
    <generator>Hugo Blox Builder (https://hugoblox.com)</generator><language>es</language><lastBuildDate>Tue, 21 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://angelicasantana.com/media/icon_hu_8b792fc0bcdf6699.png</url>
      <title>Love Dream Repeat</title>
      <link>https://angelicasantana.com/es/blog/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>¡Que tengas un gran día… A menos que tengas otros planes!</title>
      <link>https://angelicasantana.com/es/blog/que_tengas_un_gran_dia/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://angelicasantana.com/es/blog/que_tengas_un_gran_dia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Esta mañana desperté emocionado
con todas las cosas que tengo que hacer
antes que el reloj sonara.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tengo responsabilidades que cumplir hoy.
Soy importante.
Mi trabajo es escoger qué clase de día voy a tener.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy puedo quejarme porque el día esta lluvioso
o puedo dar gracias porque las plantas están siendo regadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy me puedo sentir triste porque no tengo más dinero
o puedo estar contento que mis finanzas me empujan
a planear mis compras con inteligencia.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy puedo quejarme de mi salud
o puedo regocijarme de que estoy vivo.
Hoy puedo lamentarme de todo
lo que mis padres no me dieron mientras estaba creciendo
o puedo sentirme agradecido de que me permitieran haber nacido.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy puedo llorar porque las rosas tienen espinas
o puedo celebrar que las espinas tienen rosas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy puedo autocompadecerme por no tener muchos amigos
o puedo emocionarme y embarcarme en la aventura de descubrir nuevas relaciones.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy puedo quejarme porque tengo que ir a trabajar
o puedo gritar de alegría porque tengo un trabajo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy puedo quejarme porque tengo que ir a la escuela
o puedo abrir mi mente enérgicamente
y llenarla con nuevos y ricos conocimientos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy puedo murmurar amargamente porque tengo que hacer las labores del hogar o puedo sentirme honrado porque tengo un techo para mi mente y cuerpo .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hoy el día se presenta ante mi esperando a que yo le de forma y aquí estoy, soy el escultor.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lo que suceda hoy depende de mí, yo debo escoger qué tipo de día voy a tener.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;que-tengas-un-gran-día-a-menos-que-tengas-otros-planes&#34;&gt;Que tengas un gran día… A menos que tengas otros planes.&lt;/h2&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un abrazo a la niña que fui</title>
      <link>https://angelicasantana.com/es/blog/un_abrazo_a_la_nina/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://angelicasantana.com/es/blog/un_abrazo_a_la_nina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tímida e insegura.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A esa niña delicada y sensible,
que lloró y sufrió.
Ella se sintió sola.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un abrazo a la mujer en la que me he convertido, terca e imperfecta pero siempre sincera.
Fuerte con el corazón siempre demasiado descubierto.
A la mujer que está tratando de mejorar y que nunca deja de soñar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por la mujer que soy.
Por todo el amor que llevo dentro.
Por mis victorias y mis derrotas.
Por todas las veces que me levanté.
Por todos los monstruos que enfrenté.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un abrazo a la niña que sigo siendo y que siempre seré.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;##¡SANA TUS HERIDAS!!🌷&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
